今日仆街鬼佬同事無肉我地中國人 即刻打佢一身

鬼佬 我
今日開例會基本上成個office都係到，我本黎都恰緊眼訓。
鬼佬：oh sorry my chinese is poor
我即刻無名火起，乜撚野意思，當我地奴隸定東亞病夫
我：屈打忽杜腰mean
佢當住成房中國人，仲扮唔知咩事，串過馬撚。我即刻跳過去打左佢一身。
老細見我幫大家出左啖氣，叫我唔使返工住，好好休息下。

屌你老味 講起仲燥燥地

民族英雄

笑話同會然同球員一樣咁廢

唔好咁講 對抗種族歧視人人出力

即係唔廢

幾好笑

蓋清有無過澳門玩

打柒班死鬼佬

幾個我唔敢講 一個我百八鎊卓卓有餘

星期六返工

親切的無肉

典？吾脾？

呢啲渠頭唔打唔得

You are 龜池 hero

up what 7 ar

笑左

你個傷口好返未?

老細見我幫大家出左啖氣，叫我唔使返工住，好好休息下。

你真係覺得係？

3/10
繼續努力

球員同會員一樣高汁

打得好 打死啲西洋鬼子 樓主真狂！